太易得到邊個都唔會珍惜？

對男人黎講 唔使點追就得到手嘅女人 係咪唔會珍惜？

對女人都係

太難追既女 只會令男方追求你既信心一路咁跌

男女都係咁諗就食得屎

特別係見到對方缺點個陣？

咁比男追幾耐先恰到好處

其實好珍惜 但係人地feel唔到
唔識去愛

追左年幾 開始灰了

應該唔關事
只係冇左個感覺

仲要追到之後同想像中唔同就要即飛？

定係睇個男人對個女人係愛定中意
同埋個男嘅係負唔負責任嘅男人

所以你唔好對人咁好

愛佢就會對佢好架啦唔係咩⋯⋯

咁諗既話 最傷既就係自己

我唔明 拍拖就係預左會比人hurt？ 預左一定會有散嘅一日？ 拍拖唔係就應該簡簡單單嘅咩 對對方好忍下對方之類 定係我諗得太美好

唔係

睇個人識唔識珍惜同埋有冇責任心
唔係中出即飛嗰種

不過其實唔關性別事，係人品嘅問題

將來既野無人會估到，人就係咁犯賤，對一個人太好就唔識珍惜，為左保護自己，唔可以每次都咁投入

就係會覺得對方唔會離開你 先更加唔珍惜

追到之後就完全逆轉我好似隻狗咁

咁又係⋯ 我個ex真係好唔負責任 又中意新鮮感⋯

對你好差？

搞咁撚辛苦野做咩鳩
單機唔好拍拖做毒絲咪好囉